紅隧係伏，勿去

只要狗從兩邊進攻，好易俾狗圍，會全軍覆沒

推